有時真係會問自己係咪真係投錯胎

哦。